---
title: no les puedo
author: Librenauta
permalink:
category: txt
tags:
- blog
- homeoffice
draft: false
order: 252
layout: txt
uuid: db3878f5-ae2d-48d2-90b7-a643fc5d62d3
liquid: false
---

No les puedo explicar la diferencia de pasar el mediodia en la huerta los viernes y luego terminar de trabajar, a comer en esa oficina donde todo es cuadrado. Osea el homeoffice me cambio la perspectiva del sol de las 14hs
